



 

 
 FOTO 
 



 Nay 
 Coolexpert KFR 09 NBB1-E - energetická trieda chladenia A, energetická trieda kúrenia B, chladenie 9000 BTU/2,6 kW, kúrenie 1000 BTU/2,9 kW, záruka 3 roky, vhodné do miestnosti 25 - 30 m2,  odvlhčovanie 0,8 l za hodinu, prietok vzduchu 500 m3 za hodinu,  hlučnosť 36 dB. 
 	10 990 Sk 
 COLDMASTER AC 9E - výkon 2,62 kW/9000 BTU, vhodná do miestnosti do 20 m2, príkon 870 W, cirkulácia vzduchu 470 m3 za hodinu, odvlhčovanie 1,1 litra za hodinu, hmotnosť 29 kg, rozmery: 40 x 37,7 x 75 cm. 
 	11 990 Sk 
 DESA AC 12 E - výkon 3,529 kW, príkon 0,98 kW, 12 000 BTU, do miestnosti do 30 m2, maximálny  výkon 530 m3 za hodinu, rotačný kompresor, časovač 1 - 12 hodín, termostat 18 - 32 °C, hmotnosť 36 kg, rozmery 40 x 37,7 x 75 cm. 
 	15 990 Sk 
 SANAT AUS 12HR53CAL - splitová klimatizácia, kapacita chladenia 12 000 BTU, do miestnosti do 30 m2, výkon chladenia 3,6 kW, výkon kúrenia 4 kW, kapacita 450 m3 za hodinu, chladivo R407, inteligentná riadiaca jednotka, digitálny displej,  záruka na kompresor 4 roky. 
 	12 990 Sk 
 SANAT KF/R/25GW/D/c -splitová klimatizácia, kapacita chladenia 9000 BTU, výkon chladenia 2,5 kW, výkon kúrenia 2,7 kW, chladivo R407, inteligentná riadica jednotka, digitálny displej, záruka na kompresor 4 roky, výhodná cena montáže, diaľkové ovládanie. 
 	8999 Sk 
 SANAT KF/R/32GW/D/c - splitová klimatizácia, kapacita chladeni 12  000 BTU, výkon chladenia 3,2 kW, výkon kúrenia 3,3 kW, chladivo R407, inteligentná riadiaca jednotka, digitálny displej,diaľkové ovádanie, záruka na kompresor 4 roky, výhodná cena montáže. 
 	12 490 Sk 
 OKAY 
 OK Line - prietok vzduchu 300 m3 za hodinu, sleep režim, programovateľné zapnutie a vypnutie, prachový filter, nastaviteľný smer a uhol prúdenia vzduchu,  diaľkové ovládanie. 
 	7499 Sk 
 Metro 
 Alaska MAC9000 - chladiaci výkon 9000 BTU/2,6 kW. 
 	7138 Sk 
 Amcor SIE-1200E - chladiaci výkon 9000 BTU/2,6 kW. 
 	9518 Sk 
 Amcor AC-15000M - prenosná delená klimatizácia, chladiaci výkon 14 000 BTU/3,53 kw, kúrenie 4,1 kW. 
 	11 898 Sk 
 DATART 
 Proline SAC 100C - chladiaci výkon 2,93 kW, vzduchový výkon 470 m3 za  hodinu, odvlhčovanie 1,8 litrov za hodinu, dve rýchlosti ventilátora, časovať na jednu až osem hodín, rozsah termostatu od 18 do 32 °C, rozmery 75 x 37,7 x 40 cm. 
 	10 990 Sk 
 Sinclair AMC - 09A - chladiaci výkon 2,5 kW, vzduchový výkon 250 m3 za hodinu, hlučnosť 52 dB, odvlhčovanie 1,2 l za hodinu, objem vodnej nádrže tri litre, mikroprocesorové ovládanie,  24-hodinový časovač, nezávislé odvlhčovanie, mimoriadne tichá prevádzka. 
 	15 990 Sk 

